想買物資，邊個地鐡站仍然可以進出！？

如題！please tell me